連加特 中左

有無巴打知連加特打中場左表現成點？

等我仲開心咗陣。。。

下年可以試改打 左中場

仲有下年比佢玩？

好低質

球王都唔識

？

報左警
唔好諗住玩食字唔洗坐

好撚驚呀屌你老母

樓主肺炎死全家吧